有幾多人已用緊5G plan？

用緊CSL 80GB